［陳年𡃁模］有無人記得呢個翻版邱淑貞？？？

Who.niggagif

而家變成咁

好似

比邱淑貞個囡更似邱淑貞

而家好似想抄 duebass 個樣

點解要搞成咁

唔覺係整咗容
年紀大咗膠原蛋白流失 咪會面凹同殘
佢去打返漲塊面應該就會同以前一樣

我初時都以為佢整容，原來佢係暴瘦，得31kg

，唔錯啦好靚

靚呀，但而家俗咗，無咗以前嗰種清純感覺

但我當年一睇佢個樣就記到而家喎
仲記得佢同方力申拍過大家樂廣告

有錢娶e個就可以日日幻想同豆豆啪啪啪

isabobo

31幾高

而家無咁似喇

大約155咁上下

ya近照唔似

佢孖q幾幾錢？

其實佢叫咩名

賴慧敏

素顏仲有少少似，一化妝就俗咗

佢叫賴慧敏Isabel

俾人屌得多

再咁瘦落去會變人乾

幾正

幾正，如果而家先出道應該又會變女神

而家個妝唔同左姐

點解佢隻手嗰到好似咁怪

佢個樣好普通 但唔知點解會有印象佢把聲

係幾靚 但佢d妹都幾樣衰 唔知係咪整咗容

佢而家撈咩？

以前靚好多

以前有follow開，真係好靚
屋企有錢，記得果陣做親宣傳
個個都少布，得佢一個著長牛仔褲

佢好似有病先咁瘦

又真係好似

ig其他相仲係好靚同以前無乜分別，係你post嗰幾張有問題啫

點解望望下似6永老婆

我以為佢黎

6永又娶老婆

差唔多樣

Ig咩名

當年表哥電腦wallpaper
我都鍾意埋一份

32歲？

If

IG

想屌

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉。

lm